求砌機list, thanks

各位師兄，請幫忙出個list俾小朋友打機用。
要玩到GTA既game, 不連window同mon, 淨機就可以，要鋪頭幫手砌埋，筆直9000-10000左右可以嗎？謝謝。

同埋想問係咪即日可以出到機？謝謝

可以參考下

3600 配 x570

唔識嘢 咪3600配b450囉
識玩一定係配x570

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,590

1 x Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI Mini-ITX
價錢：$825

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$395

1 x Team L5 Lite 3D 1TB 2.5" SATA 3
價錢：$679

1 x MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$599

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,936

上到i7，用RTX2070，如果mon唔上4K嘅基本上打6-8年夠做

1080p玩gta 其實6000都好夠 夠你呢2，3年最高特效順跑 除左啲要求 特別高既game 嗰啲降小小都可以順跑
小朋友應該都唔會用到現在2k 4k mon?

當然你預算多 咁照執靚啲都無所謂 你自己決定

微波爐？
9700 加2070 然後原裝intel風扇？ 仲itx箱？ 人地又無話要細機 又無話要WiFi 成萬蚊m.2得256gb 裝小小野就無位

6到8年？熱到咁 一早有件燒左啦

板貴過u

伏list
你每條list都幾伏下學多D幫人啦

購物籃

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1533 提交
MSI 微星 B450M MORTAR MAX B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.2 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 635 提交
ADATA 16GB Kit 3200MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x8GB) AX4U320038G16-DB10 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 598 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 828 提交
Thermaltake 650W Toughpower GF1 80 Plus Gold Full Modular 金牌認證全模組火牛 (PS-TPD-0650FNFAGx-1)
數量:
1
價錢: HK$ 650 提交
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 SUPER GAMING OC WHITE 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N207SGAMINGOC WHITE-8GD)
數量:
1
價錢: HK$ 4200 提交
ANTEC/安鈦克 P6 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 mATX Tower Case (AN-CA-P6-GLASS)
數量:
1
價錢: HK$ 349 提交
總數量: 7 總數: HK$ 8793

Optional:

Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 400

Cpu風冷，想玩下超頻/對低噪音有要求嘅
可以換埋

顯示卡亦可考慮
AMD RADEON RX5700XT
價錢平幾舊水，效能只係低大約低5-8％
但就無ray tracying 功能

一般砌機只係1個鐘左右
裝埋window可能要多半個鐘
基本程序落訂＞食野＞拎機走人